[失物認領] 往紅磡方向九龍塘站，執到耳機...盒

以為邊個跌左貴耳機，點知一打開

Anyway交左俾紅磡火車站職員